港奴夠鐘起身返工喇

遲到啦！

返緊啦

到左啦

好橙 7點未到就要去返工

咁𨶙早

係 我係豬 瞓幾多都唔夠

係

返咩工要咁早

水手

大力水手

好出奇咩

菠菜

矛瞓

無 第一次聽

你見識好少

勁 小妹瞓到死豬咁

咩嚟

我係

查實小妹都係

有佢啦

屌你老母

由啲乜

唉屌。。洗唔洗留個tg同你解釋呀